
                      Que mal no me deja ver la peli no entra a la pelicula
Y lo estube intentando todooooo el dia pero nada y si solo son los trailes no se yo queria ver esta
Pelicula pero no me deja
        
            